, il avait écrit cette autre note : " est ce que je ne suis pas médecin comme eux ? moi aussi j' ai mes malades , d' abord j' ai les leurs , qu' ils appellent les malades , et puis j' ai les miens , que j' appelle les malheureux . "